除咗車同樓，暫時人生買過最貴嘅嘢係乜

ps4

一段過期友誼

讀書

Option

30歳前既時光

債

有機會越買越多錢㗎嘛

女朋友個全身脫毛

iPhone

鑽石戒指

冇毛白虎

錶 $50k

佢個閪 佢自己俾錢咪得囉

005

頭等機票

真呀, 又唔係一定獨佔, 點解要我出晒

MacBook Pro

股票

鋼琴（100k)

ME2.

想知幾錢

仲供緊嘅樓

保險

condom(穿左）